{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152825?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 E-SPA펜션 운영 정책"
    },
    "text": "16:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 もし予約人数が追加されると、予めペンションに連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内でペットと一緒に入室する場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に用意して持ってきてはいけません。 客室では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ご予約の客室は無料Wi-Fiが提供され、海の眺めと駐車が可能です。 海水浴場の近くに位置し、ペンションで海水浴を楽しむことができます。 客室にはメゾネットタイプとIPTVがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を増やす場合は事前にペンションに連絡する必要があります。追加費用が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することができません。また、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、承諾されない場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失の責任は宿泊客にあります。損害賠償の責任も負う可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事やBBQは可能ですか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室では喫煙は禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約の客室には無料Wi-Fiが提供され、海の眺めと駐車が可能です。また、メゾネットタイプとIPTVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは海水浴場の近くに位置しており、海水浴を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 709
    }
}